Twit 撚爆佢！

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

嗚呀！

幫手啊

推啊

Tweet第條好少少既，呢條太似spam

Tweet